連登仔真係唔好睇小地攤經濟

賣垃圾

夜巿

唔知一場大洪水可以沖走幾多

咪即係小販

轉過撚頭就收割要佢地交稅架啦

你點影的

唔夠習近平既叫雞經濟有效

CCTV 無處不在

最底黃色嗰啲乜野黎

唔駛交租 唔駛比錢清潔
D業主點算

好驚呀...個個一路買一路傾點推翻土共

假鳩

真心唔好睇少
中國6億人月入2000以下
地攤執平野先係最啱佢地嘅消費模式
所以一開始嘅淘寶同後來嘅拼多多咁hit
就係因為冇咗鋪租同中間商 商戶慳成本 客戶又慳錢
香港都叫發達城市 但深水埗觀塘都仲有窮人地攤
實體鋪同商場唔係佢地會去嘅地方

地攤「 」
小販就小販啦！

當花市行都過癮既
係香港既話

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

邊有睇小 望返以前幾多小販上岸上鋪上樓
就知小販有幾抵玩

根本地攤同黃色事業先係支那經濟實力
發咩世界第一中國夢丫
返去做雞啦

十年前淘寶係平既
買張mon貼十蚊左右

依家淘寶真係唔平得去邊

台灣夜市咪又係咁上下。

🥥椰子士多

🥥Instagram

🥥Facebook

唔係講笑，三沙一水最興旺嗰時，啲雞蟲真係不停掉錢落去

人定檔口笑撚咗

食完嘅粟米芯

全個中國啲女人都係雞 唔發展黃色事業=搬石頭砸自己春袋